其實而家知道元朗721係邊一班人做未？

點樣可以扺制佢地？

推 點都要清算班撚樣

元朗暴力事件震驚世界，引起國際輿論關注。與此同時更多的內幕被曝光。此次涉案的黑幫超過800人，主要來自香港三大黑幫，包括：1XK、和X和、水房（和X樂）。有兩名議員披露警方事先就獲得情報。

元朗攻擊事件中黑社會的分佈
知情者向媒體人透露，根據襲擊的黑幫人士露出的臉辨識，他們當中有和X和成員「囝囝」和元朗1XK成員「四眼文」的門生，亦有元朗廈村1XK成員「華豬」的手下，連澳門成員「街巿偉」的門生亦帶隊由旺角到元朗，還有一批元朗和屯門的鄉紳，參與人數超過800人。黑幫中還有人激動失控到大叫「愛黨愛國」。

有d唔係黑社會，只係村民，但十八鄉，八鄉咁大我地好難覆桌

巴打一聽到搞元朗鄉黑即時復活

721 可以當冇事？香港永遠都會記住

葉虎